其實係香港冇錢又租緊樓既坐監會唔會仲開心？

香港日做夜做十二個鐘以上，返六日搵2-30k，夜晚返到去訓教，訓醒返工放假就全日訓教街都唔想出，每個月一大半交租水電媒一日三餐都冇咩錢剩，如果比人炒就要訓街，返工壓力極大得閒死唔得閒病。

社會上由細到大都要同身邊人比較，細路比成績，大人比較搵幾多，愈比較愈唔開心。

最驚既係住屋問題，每個月就係為左夜晚幾粒鐘有自己空間比一半人工出黎，根本唔撚值之後又日日死死地氣強硬笑容返工，結婚真係唔夠膽諗，窮既我真係唔應該有下一代，唔想下一代未來行返窮人既舊路。

倒不如去赤柱坐成世同香港脫節，一黎唔洗擔心住屋問題，二黎唔洗同人比較，反正依家同坐監都冇分別

但要畀大佬屌

你返工都要比老闆屌比客屌啦 咪一樣

無得上child登

坐監無自由 又無女
仲要跟大佬又埋堆
又要畀人屌

呢個真係缺點黎
一日上足十個鐘
mon撚住熱門有咩睇
又update過新聞